點解人瑞Ching個五毛list咁怪

N賓仲係五毛
卡勞降左級做愛國畜牲

最新五毛list（丁酉年冬重編版）

五毛仲有2和b

2&b都5毛

條list越長
習大大就越驚！

人瑞ching話係就係架喇
怪咩嘢姐

無我

卡牢都就ban

我可以做證

我返咗高登啦

冇我已經唔準

我真心愛國，但冇收錢，唔算5毛